諗到對策可以回復香港平靜同勇武割蓆

就係五大訴求 缺一不可

之後邊個夠膽再搞事全部神獸對待

唔會割
一世都唔會割！

[1120和你塞] 想熱門有多啲和你塞既post